一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

喂喂喂聽日三罷無熱門既？

唔割
割

過去接近三個月既夢境入邊
有唔少中學生為大家係前線擋子彈 打狗 救人
當中有12歲既學生被捕

有見及此, 為左報答佢地既付出, 我邀請大家
9月2-3日 星期一、二 早上8點前[就翻自己母校開學時間 間間唔同]
翻去自己既母校 一齊大叫口號 拍手 派文宣
鍾意既大家就full gear出去 影響力都應該會幾大
活動去到早會完結之後 大家識做喇

Q:點解要咁做?
A:由於有唔少中學係藍絲, 有d 副校長仲要稱呼我地係曱甴
為左令到前線手足聲音唔好被消滅, 我地應該要比翻D行動支持佢地, 比佢地知道就算係學校入邊罷課外界手足都係支持, 與佢地同在, 唔係自己一個
[未必個個學生都去到愛丁堡 所以我地更加要出黎]
同時, 亦都可以透過呢個行動令更多中學生認識, 更大膽咁表達訴求

Q:呢個活動咁早完仲去黎做咩?
A:無錯, 的確好早。但係中學手足都係咁早起身去罷課 我地要齊上齊落
活動完左之後請大家直落中大參與罷課行動 建議大家帶定野去做 e.g.睇書 畫文宣

最後

8.31 五大訴求 缺一不可

請各區spread out出去 搵人幫手🙏🏼🙏🏼

[[[[緊急增援]]]]
9月2日 希望各手足去校母支援自己師弟妹
有見好多師弟妹唔知可以做d咩
又可能怕學校秋後算帳
作為師兄師姐既我地
可以準備口罩 絲帶 文宣
為佢地加油
鼓勵佢地為自己發聲！
香港人 加油！

請大家入tg group 各區再討論
時間趕急
小弟親自開左各區Group

以下為各區9月2日開學支援組：
(如需增加，請自行update)
Last Updated: 20:05

九龍城：

油尖旺：

觀塘：

屯門：

元朗：

天水圍：

荃灣葵青：

深水埗：

沙田：

南區：

東區/灣仔：

中西區：

大埔：

721 811 831
九二 九三 大三罷

光復香港 時代革命

唔割

唔好再問割唔割
全撚部都唔割呀

再問就割你

核彈都唔割

唔撚割就岩啦
721 811 831
九二 九三 大三罷

光復香港 時代革命

唔洗再問喇
除非自損
否則都唔割

問夠割唔割未呀屌你老母
係做就做啦

自損都唔割
721 811 831
九二 九三 大三罷

光復香港 時代革命

(突發) 9月3日11點半 大三罷前一齊入大埔同民賤聯黃碧嬌同警民關係主任黃宇濤食Lunch

幫推+唔好意思阻阻你哋

同篤灰分化撚割啫

本身就唔係同路人 唔存在割唔割

好煩呀

我割你條撚落黎呀！屌！

麻包袋

支持

問完當做左

721

核爆埋我屋企都唔撚割呀!

同你死過

哩啲小事無人想知啊,覺得勁過核彈先黎講啦

唔好意思借個位宣傳吓
唔少中學生淨係知聽日中大有集會
但係唔知中環都有！！！

跪求大家幫手推幫手畀你啲中學生朋友同師弟妹知道吖
好人一世平安
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
Fight for FREEDOM
Stand with HONG KONG
中學生加油
香港人加油

根本唔洗問，割得既從唔係同一塊蓆到

我認我係標題黨sorry

討伐藍絲

推

嗡完好俾啲掌聲自己啦 垃圾

集會唔只中大有㗎！！！
港九嘅中學生仲可以去中環愛丁堡㗎！10點半開始！！

呃正皮

g持麻包袋

罷課係行動，唔係表達意見

罷課要無限期罷課

遊行示威集會抗爭必備
彩虹便服<2秒變裝>黑色雨褸

出門口搭車著彩虹便服、黑雨褸放背囊>
去到現場，發夢前笠黑雨䄛>
散場/逃生時除雨䄛變返彩虹便服走人

同時反對黑警無差別攻擊路人

有得諗 校長呢啲易咁多

G持

三罷點可以冇不合作運動配合？

你唔做咪割囉

我唔識割字點寫

唔割!

支持香港警察以暴制亂 港九戒嚴 全面宵禁！

Pish

入唔到醫院就割

唔割，仲會幫拖

有人做既話成地精都拖唔切， 仲點會割

屌又問 唔割呀

黑警 冚家剷

點都唔割

我標目黨 我係想大家留意下邊

唔洗問啦曾經我up過mud野唔盲撑講mud 9 野仁義道德，屌政權何曾同你講過半句？？？個政權係就算你守法小破壞都屈9你打爆你從來無客氣，我易家就你地做mud都撑

唔好再問啦好嘛 話撚哂人知下一步做乜

光復香港 時代革命

我係標題黨 我係為左你地睇下邊先改呢個標題

學生們做事了

叫口號係必須

Push

推！

無底線支持
唔割

唔割撐到盡

割包皮就割

利申 我己割

push

麻包袋
香港人係越打越惡架屌你老母

校長如果冇直接傷害到你
用麻包袋真係over咗
唔好搞到文革咁樣
喺學校要和理非啲

高官啦，校長冇咩力

屌, 完事先出post啦

有咩好割

開撚夠尼d標題未?

割咩？

開正經標目有人關注咩
Sorry for標題黨

核爆都唔撚割
拆埋佢老母黨鐵

聽日記住準時出門口

你D廢青夠閪贍咩！

LM

請將垃圾放到垃圾桶內，謝謝。

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。
0831 大批黑社會黑警及黑社會共產黨人士襲擊普通市民。同時有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射。

go

要做咩都好唔洗上網講

唔割呀，放心做！

tui

講左咁耐...

又呃正評

以後請為藍絲廢老/廢青/廢中正名為藍絲暴徒

有無基孝人？聽朝見

好撚煩呀都話唔撚割

721 811 831
九二 九三 大三罷

光復香港 時代革命

核爆都唔割
大大力錫佢春袋唔該手足

核彈都唔割
D垃圾就冇所謂啦

集氣

鍚邊度都唔割呀屌

割啊，割佢春袋

割？
咩係割

袋刨皮都唔割

核爆都唔割啊

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

唔割想睇 影佢裸照ok？

支持麻包袋行動
我諗應該唔少人同你一齊麻包袋

推
被捕人仕關注組

反對曾偉雄聯合國要職聯署(懷疑被鎖數)

Lm

屌你咁撚揚

下次眾籌登報：泛民不代表抗爭者

求下大家入黎睇晒內文再負皮，唔係分化撚。
希望你地認真睇同思考左先再屌。

利申：標題係改得唔好我認錯，我想表達嘅係任何政黨，包括建制、熱狗、泛民都不能代表香港人發聲，這場運動只可以香港人民自決，不接受任何政黨向中央代發聲，亦無任何需要談判空間。

呢啲俾習近平睇嘅信只會令原先想插手嘅美國出師無名，原本我地已經向國際伸出求救之手，依家呢一封信無疑係令國際認為香港人打算用返內政自救。

所以請大家諗清楚我究竟係唔係分化撚，唔好一見到出聲明就話我分化。我對準嘅係要香港贏呢一個目標，呢個行動無疑係同林鄭話要搵啲人去進行平台一樣，而香港人表示無大台唔需要談判，咁點解依家我地會香港人自己製造返對話平台俾返中共呢？求下你地思考呢個問題。

兄弟爬山，各自努力。但唔代表唔可以互相提點。香港人表明無任何一個政黨代表到香港人，唔等於同泛民割蓆，只係表明香港人無任何談判空間嘅決心。

屌 真係麻包袋嘅撚會開名話聽日做邊個
利申：死人都唔割

要confirm過 公開晒佢啲衰野先
陣間得個講字會比人當無差別襲擊

核爆都唔撚割

全民跳閘

藍絲咁傳統，一定鍾意䨀米，肯定鍾意麻包袋

話左核爆都唔割

推推推

光復香港 時代革命！

[Tor]匿名論壇介紹

做到先出聲,唔好得個講字

?

屌又係大隻講

剩係吹水呃手足就唔駛講咩各有各做

成日亂吹，垃圾！
做到先算啦！

麻包袋講咗咁耐，影都見唔到

麻你老母咩
得個講字
繼續返去唱今天我啦

香港人！還拖！往死裏打！
902、903三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！